文物出土！iPhone 3GS 韓國重新開售

現時 Apple 在官方網站銷售的 iPhone 產品，當中包括 iPhone 6s 和 iPhone SE 兩款舊機，兩機分別在 2015 年 9 月和 2016 年 3 月發表，已經有數年歷史，但仍然可以升級至最新的 iOS 12。不過最近有韓國電訊商將一部舊 iPhone 重新推出，卻已經被 Apple 停售好一段日子。

韓國電訊商 SK 7mobile 早前找到了一批從未出售的 iPhone 3GS 庫存，經過一輪測試後，決定重新包裝和上市。SK 7mobile 會在本月底銷售這批 iPhone 3GS，客戶毋須簽約上台，只需支付約 317 港元就可以帶走手機。在 2009 年 6 月發表的 iPhone 3GS，上市至今已經有 9 年，原本預載 iOS 3 系統，而最後支援的系統版本則是 2014 年的 iOS 6.1.6，暫時不知道 SK 7mobile 銷售的是採用哪個系統版本。